{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011586",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146043?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 뚜르키즈풀빌라(22년1월신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約の場合、人数が追加される場合は事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は、宿泊施設以外は入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所のご利用をお願いします。 他の利用客に被害を与えかねない過度な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定で料金が間違って表示された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 入室の際には予約特典とメゾネットタイプ、IPTV、無料Wi-Fiをご利用いただけます。 客室は禁煙で、プールビラにはプールがあります。 一年中個別プールが運営されており、温水プールは入室時間から21時30分まで、翌日7時から9時30分までご利用いただけます。 利用料金はぬるま湯をご利用の場合、50,000ウォンで、冷たい水のご利用は無料です。 水着やラッシュガードを着て泳ぐことができ、水深は約75~80cmです。 バーベキュー場は客室内でご利用でき、電気グリルは20,000ウォンでご利用いただけます。 時間制限はなく、当日現地にてお支払い可能であり、駐車も可能です。 キッズ。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約の場合、人数が追加される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、宿泊施設以外は入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の紛失や毀損の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、特定の場所のご利用をお願いします。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない過度な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間未確定で料金が間違って表示された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定で料金が間違って表示された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時に何が利用できますか？",
            "answer": "入室の際には予約特典とメゾネットタイプ、IPTV、無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールビラにはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室は禁煙で、プールビラにはプールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "一年中個別プールが運営されており、温水プールは入室時間から21時30分まで、翌日7時から9時30分までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "利用料金はぬるま湯をご利用の場合、50,000ウォンで、冷たい水のご利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "プールで泳ぐ際の注意事項はありますか？",
            "answer": "水着やラッシュガードを着て泳ぐことができ、水深は約75~80cmです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金と時間制限はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場は客室内でご利用でき、電気グリルは20,000ウォンでご利用いただけます。時間制限はなく、当日現地にてお支払い可能であり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "キッズは利用できますか？",
            "answer": "キッズは利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 608,
        "QA": 792
    }
}